Lebron 點解係比賽之前要帶泳帽？

係唔係防脫發嗰啲嘢？？？

而家興

防脫髮

用黎刺激腦細胞，如果唔係點打廿三號戰術

咁我都買返頂出街帶

高科技？

我都估係唔係

刺激腦電波